［白色恐怖］乜而家港鐵會係閘口截住人抽查八達通架咩？！

頭先係旺角站近C出口入閘，之後有個港鐵職員截住我，話要隨機抽查八達通，要我拍卡落部機，要我配合。

你係咪用緊學生八達通撞到查飛狗咋

呢排風頭火勢...睇你有冇夢遊掛
同埋如果你用學生飛但係你嘅樣唔係學生都會

帶風向都醒少少啦
P牌仔

我真係無野講

他們日常工作都包括檢查乘客八達窿, 看看有否付足車資, 尤其係東鐵線. 因為有頭等車廂, 入閘後要再拍多次八達窿付頭等車資

但咁大個仔都未試過喎😂